文化博物館撞車就快塞到入大埔

其實坐緊巴士有冇得提個司機行邊條路
馬鞍山嗰度一早過咗對面海就唔洗塞馬場

巴士司機只可以按巴士公司指示
以我所知某啲巴士公司有預先講定後備路線方案
某啲係冇

巴士行指定路線以外時撞車 保險唔會賠